[開心速遞]熊心如 參選2016香港小姐精華片段

g

石頭波咁款

假波？